如果辭了職，佢可不可以炒我？

按一般既僱傭合約。

如果我辭了職，在通知期內，lets say 表現不達標，公司可否炒我？

如果在未離職時，表現不達標，公司想炒，又要不要賠錢的？

(sorry 我沒有提供僱傭合約，但如果按一般情況，是怎樣的，有巴絲知道嗎？

理論上，不論表現，要炒你一定有通知期/代通知金

佢主動話 Term 你，一定要補錢。

通常啲公司都唔會咁ON9，只會同你講大家縮短個通知期，俾你提早走。

當然你有權唔應承。

通常唔會咁on9 ，除非你專登攪破壞姐

你自己都主動走啦, 點會特登炒你賠錢畀你走 ?

炒我，但俾我通知期，是不用賠錢嘛?

唔明

你通知期都要出糧

賠錢果舊錢就係即時趕你走既錢黎

所謂賠錢係代通知金 豪份糧比你 叫你快d滾

可以點樣唔應承?

理論上大家一個月通知期就得，但通常公司怕員工玩野就補錢比你即時走（炒你）。理論上你無得唔接受，等於你辭職公司唔可以唔比你辭職一樣。

不過係公司紀錄仍然係自行離職嗎